非3大 非專科畢業3-4 年 人工約

大概搵梗約多
？

我做左3.5年，未轉過工
今年個底有30k, 其他花紅有80k-90k一年
算唔算正路

留名

你唔透露你做咩 點知正唔正路呢

做雞定軍火

做bank bo

唔多正路

老底90k就差唔多

樓主做屋企藥房 daddy出埋花紅比你

連登講人工，正

出反來做野了

所以起步遲人兩年

屌我老豆，出得萬8人工

而家叫佢食自己

老底得30K fg就合理
你做左3.5年唔應該咁少

利申 fg 22K跑輸大市, 但每年轉一轉工
fg 22K x 12mth , 0 bonus
1年 35K x 13mth , 1mth bonus
2年 42K x 14mth , 1.5mth bonus
3年 55K x 16mth , 3mth bonus

邊行咁勁？

bank

我果間gt 得20

出手咁低就唔好拎黎講啦

做retail banking定commercial banking